twice 彩瑛可唔可加入返ITZY

彩瑛根本唔岩行cute路線
所以一直人氣都twice最低
俾返佢入ITZY 行girlcrush應該吸到唔少飯
JYP又埋沒左個talent

可以想像到佢會好match個mv

佢sixteen個期真係最正佢根本最適合就係sixteen佢自己行嗰個風格 行twice個風格太唔襯冇曬sixteen個種吸引力

次次都同多腎一人一句

twice啲歌rap都唔係重點啦其實循例加兩句落去咋

perfect

彩瑛係twice有咩用其實？

綠葉

多腎已經夠醜

多賢係泥土

俾佢入又點
咪又係做另一團嘅透明人

咁矮
人地ITZY高妹團

可唔可以脫左粒墨先

佢真係好可惜 sixteen最睇好係佢

終於有人留意到佢
其他唔講啦
只係覺得佢認真唱都幾好聽

MELODY PROJECT

LIVE

但其實就算係TWICE做透明人 , 可能都比其他團ACE人氣都要高

收皮啦 到唱live 唔係rap 就唔撚唱

好正喎 點隱形法

係twice人氣最低都紅過係其他隊啦

彩玲換彩瑛 plx

有時見到佢好似見到阿漿咁

彩玲去twice 博收刀片？

Twice

笑死

你個名真係無改錯

我覺得彩瑛最正 是咪唔正常

屌晒上面老母

我地呀豆梗係正

又幾岩 橫掂全團都咁樣衰

係

我覺得佢行咩路線都得
只係jype冇更多既安排比佢
同埋佢會係twice 轉唔轉到其他風格好重要既一人
佢hip hop又得 girl crush 又得 唱得兩嘴 可愛都得
填詞都玩埋
值得Jyp重視一下

佢留係twice都幾好 最鍾意睇佢同mina啲互動

Chaeyoung 其實幾靚la 係又身材je

冇

西女人個樣西到
真係睇幾多次都笑得出

淨係好想JYP俾多啲機會佢發揮佢既才能！
而唔係淨係俾佢rap一兩句就算

唔係唔明樓主講乜...但你問吓佢本人...
揾錢緊要啲定揾形象緊要啲?
何況出嚟打工最緊要係人事關係...入到隊但埋唔到堆仲慘過做妹仔!你自己諗吓...
凡事咁撚完美...佢間公司就唔叫JYP!

其實twice成員宜家賺到幾多錢 係咪同普通打工仔差唔多

你話轉就轉
咁易轉證明你唔熟kpop
轉左既話成堆假新聞話twice不和 反面
jyp唔團結 負面影響成個kpop都會黎

賣碟同演唱會同週邊應該搵好多

公司應該分好多

記得jyp好似五五分賬

咀邊真係趕客